[司機兩年10M留守牛仔+Carter去Kings2017-2018 NBA季前討論區（25）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

推完又唔開

屌 打漏咗個]

劣左十五分鍾又收返

點做野架

James Johnson has agreed to re-sign with the Miami Heat on a 4YR-$60M contract.

負皮先

James Johnson好好用

睇到夏達威個價真係眼都突

其實match or not都唔會點影響到個交易， 可能火箭要出埋EG, 或者POR要出個側翼後生仔出黎

You can get two Patrick Pattersons and an Andre Roberson for less than one Tim Hardaway Jr.

雷GM又贏

神奇賽季 個bench靠佢carry

莫雷唔出啊 除非個球員>>>ariza Gordon

而家周街都係伏同水魚

Heats休賽期都做得幾好 留得住啲人 又簽到朱孝天

Spurs加左Rudy Gay都幾好J , 不過仲差緊d 3分炮, Danny Green真係好唔穩

早排傳過下紐約想揾佢做GM
揾得成真係唔得了

mills同可愛夠啦

而家潛力係嚴重overprice既

gay會打咩位

佢同tyler johnson

第6人
搭Lma出黎打

1仔

Bench同kawhi頂番20min到

單打無極限

20分鍾後 就知打足一個夏季飛機定
簽到melo wade waive既話
四俠得其三

其實nyk 補個pg 應該都入到playoff嘅，下年先去痴冠囉，難得廢老走左想知有無新景像

會然九公真係入黎派膠

認同請比正皮

支持

好過得lma自己一個唔知做乜鳩

唔是只有Ariza點都唔出咋咩？
Gordan似係用黎出貨居多

籃板放題

J死人

話左唔用
只用壞人 非保障 加pick

用黎用去個1號位咪又係Ron Baker

屌 牛仔傳簽 麥蘿蔔 崩鳩潰

痴撚線

4年40n都唔值啦

有球權呢d貨色Dleg都搵到

15min

melo eg harden cp3 Capella

shot shot shot shot...

法國仔嘛今年有 簽朗度返來教波啦

黎返potter份約

第1年不可交易 + 第4年球員選項 + 15%交易保證金 + 每年10月1號，直接會讓波特提前拿到年度一半工資（按投資年收益6%算幾乎等於變相加3%的工資）

毒到

暗黑兵法， 鎖鳩你cap

爛網又贏

每年10月1號，直接會讓波特提前拿到年度一半工資，咁玩都得嫁

無野輸既球隊真係得人驚

刺都係睇中佢既進攻火力姐 後備出黎單打冇問題 入就得啦 唔好好似lma咁鳩足兩年就得

毒過莫雷

咁快有NO-TRADE CLAUSE?

羅網真係痴撚線

porter同crabbe
邊份毒d

好撚精彩

Crabbe廢d

Potter for sure
Marks吸收左上年經驗

拓7唔同

拓7隊波年年少修少補已經夠

Mo c 個後備廢成咁，鎖左又補唔到人

仲有拓7個老細咁有錢

4:2,外圍

網好撚勁 ,狂開大約比人,上年佢都開張4yrs 50m比tyler johnson

一向都得
MELO個份好似直情第一季就已經攞左五年約既一半錢

講真巫放棄匹配 養oubre仲好啦

正

家陣佢留又唔係唔留又唔係
留就鎖死哂
唔留就分分鐘呢兩年成績冇進步到時撞牆哥又要走

放棄就三贏

係驚牆哥走人姐

小牛summer league 個丁彥雨航咩料

有d驚我網黑八騎狗

支那國mvp

等下年追表弟囉 wall最想架啦

勁過周琦
可以做到bench warmer

網次次都出15% trade kicker

你想太多了
100%無機會

去網隊啦 唔好黎牛仔呀

正路lbj會走線避DLo

丁丁是個人才

幾時到你sl 出醜?

sor，出場先岩

咪牙屌

平心而論，丁丁愈打愈好
唔知大魔王第一場會點

ON9
禾琦下年就SHOW佢統治力出黎
同時一字眉都要俾人叫番做美國周琦

sor 禾錯

完2min

1分 1助 1板 1blk 1st 1to

好兆頭+全面數據

新wade有 waiter oladipo dunn
上季既waiter打得幾有驚喜
好期待佢成才

網隊適合佢打呀

用two ways contract刀可以考慮既

真心一問
場邊水機catalog 球員飲水定飲運動飲品？

屌你老母jer住哂

湖no.1 fans

睇trainer

垃圾朗度有消息未

走易帝走過既路

未咁快，仲有一日

Thanks

唔報你全老過唔到端午啊

易帝:小牛冠軍，加入小牛，做CBA MVP
丁丁:做CBA MVP，加入小牛，

Nba po戰鬥機：
1.臭G

覺唔覺牙ben好百厭好可愛

今晚仲有得劣

YES

東岸D球隊係咪錢多到冇訂駛

咩係戰鬥機

辣殺

姐係引戰王

Me is not肥婆

唔覺囉
又屈禾

好惡

G.Hill黎講你算廢

可唔可以快啲開季，好想快啲睇f4統治聯盟

希望湧屎第1場就對f4

f4睇住佢地頒介指，士氣x1000

即場打爆班仆街湧一盤冷水淋落去搞串個party

f4既出道第1擊

美作一打4

2. 樓豬

屌你牙，禾都撐勇㗎。
對吾皇就得，第一場Twitter 皇就block到佢喊，西門瘋狂顔佢樽。
之後就決定3, bring his talent to 76ers

Yes

紅撚床上一打四就得

殘廢囝

美作=富
紅撚收皮

說好的牙ben打pg已經無了？。。。

富=豬閪=d-no
紅撚=美作

勇撚=無資格對76人說三道四

3. Sunny@snsd

阿富個樣頂盡係衫菜個細路

依個珍

駁吾刀

我真係唔睇好gay有幾大作為，睇唔出佢可以有幾fit刺
希望俾到大家bin c

8m仲想點

8M係FOR打到嘅場數而唔係能力

你都係勇
仲係占
同埋潮
屌你

Teodosic 簽左快艇
真係估唔到無左 CP3 都唔使擺爛

gay 會唔會有少少被underrated

佢進攻真係有料wo

越洋幫河仔守水機咁唔話得？

多謝波叔opt in trade

其實 Tom 簽啲約長度同 Joerger 差唔多
Randolph 2年
Gibson 2年
Carter 1年
JB 2年

佢想要 Rose 就唔會簽 Teague 啦

但傷過咁多次，有幾多功力淨都無人知

Melo係Houston

8 M 大把人搶住搏

Melo如果去箭 禾琦打正選大前 ？

擺明MELO自己嚟啦

cp jh airza melo caplea

今年summer多動作到呢

How about bench

香蕉船-2

VC叔叔教

勇士真係好誇張

都幾肯定係勇士令成個自由市場變得瘋狂

Gordon pj nene

0成本換melo

zhou

用ryan換到melo，莫雷

換到我對住莫雷張相打十次飛機

莫雷又贏

巴打重口

發覺次次講BENCH都唔提周天子

你呢d 真係小事

zhou似乎有得打二陣
莫雷要keep特例季中簽人

因為佢係正選....

因為佢係starter , 及pair娜 可以返鄉下耕田

你做左咩大事 j杜老母?

講緊打10次飛機就換到皇朝

起碼都飲返自己d精

皇朝 湧狗屌打火災

拓柒 上季我箭三殺金塊 助你playoff比湧炒
之前絕殺highlight一季
今日送個助攻比火箭好無

troy williams 都唔差

呢個好野

聽日終於有牙波睇

仲有中國佬 ，夠噸位防低位有中投拆應，係慢左DD, 典型African Big JJ

仲有禾琦

Tim Hardaway Jr. was traded for Jerian Grant who was traded for Derrick Rose who was renounced so NYK could sign Hardaway Jr. for $71M.

有能力打到輪換二陣
亞歷山大 今鋪fatfat 收錢收到手軟

都係個句，當你大魔王一件波衫 $400
十三億人入面有五億人買，講緊都五百幾億

係五百幾億呀屌你老母

食回頭草

人地taobao假貨 點會真野

美國國內都大把大陸人啦

內地班撚樣真係要made in US嫁

當有500萬人買真野，已經20億

分到幾多

20億已經係保守計，計哂所有成本，一件波衫$400 可以賺到大約$100-150左右，是鳩但黎已經有8億落袋，即係有成億美金比你Alexander 簽人

慳撚過鬼 簽人

不過如果周崎只係易帝孫悅之流其實賺唔到好多，要求最起碼場均有返15mins rotation先講

vc

姚明當年中國都賣唔過tmac
邊有咁多人買周琦波衫
柒箭件衫個款又柒

大約3.5m人口
5%~175,000人
當波衫89.99 usd
都成15.7m usd sales

猗有興趣jc
係咪真係咁鍾意無防守老將

一人買幾件

竟然唔提bobby brown

我如果做特首，會強制香港人要買一件牙ben波衫

on9
成個弱智咁嘅樣，
點買得落手

騎士個後備唔駛呢d亂戰球皇啦

你比佢去mo c就有用

除左垃圾時間鳩射3分仲有咩用

我講緊火箭自己分到幾多

包皮係GM黎，佢有份招募cp3

我吾系應你牙

牙丁啲傳波刀幾好J

珍
典解我皇貢中意啲no d老醬

港真 見到cba球星易帝同牙丁打成咁 諗返起刀國得明哥果陣好撚勁

里講緊深水埗定柒冇海個個明戈？

七武海啦

Diego_costa d9up好好笑

距系禾隻狗

佢痴左線
一間個ben乜鳩 又傷半季
驚佢自殺

據NBA官網記者David Aldridge報導，目前有多支NBA球隊有意得到自由球員Willie Reed，衛冕冠軍勇士就是其中之一。

希望cp3同harden 比車車死

杜蘭特揸車？

我湧無雙

禾刀系湧迷

NBA stores summer sales: US$14 一件波衫

屌晒所有湧狗

S 都唔o岩著

梗系吾岩 果啲波衫系design比人著架

箭LIN SWINGMAN $22

手痕中

未計運費喎

u牙lin刀岩

認真d

我唔中意太長

Btw得返L XL XXL

U短？

咁低價

不過運費貴到呢...

有無牙ben波衫

175

Ching sick ball

邊個再咒Ben ben受傷就晚晚同杜老母交合

講得好！！

有無人知big band係牙ben既fans黎?

希望牙ben日日拉傷肌肉，阿門

175著S 應該OK喎

Ho ball

你為左同杜老母做愛可以去到幾盡

亞洲碼我都係著S 剛剛好

國際碼就不得了

不多也，最多比機票

國際碼好撚大件
不過我覺得波衫長身啲都可以接受

夫子屌杜老母 杜老母被狗屌

夫子對杜老母說：一天不跟汝做愛，分秒渾身不自在

講還講唔好貼圖牙

惜食系列

連登仔真係啱

貼貼下就會貼左人條女出嚟

如果下次我開po topic係內有杜老母J圖 會唔會冇人入黎

Chow po!?

會睇落個人好短

吃得屎中屎，方為狗上狗！

一定系你本身個人刀短

你對手都短

食屎啦

你下面刀短

CHILL DUDE

勿人身攻擊

睇夏季聯盟，睇到個個痴撚哂線

我女仔黎架喎=.=

絕望事實

串Ben Ben
你想同杜老母磨豆腐？

有對肥仔波就想扮女人？

法國呢到有巧多護ben使者 巧幸福

醉暖牙Ben

ben幾時撞車死

又一個想屌杜老母

你仲25過kd
咒自己隊友

杜蘭特又想撞死人牙？

東方紅 太陽升 76出了個Ben Simmons

周琦近日正在和火箭隊一起訓練，準備夏季聯賽，而負責指揮這次火箭夏季聯賽的助教Roy Rogers對周琦不斷給予好評。

「他學得很快，」Rogers說道，「我們有一些特定的打法，他也在理解我們要尋求什麼樣的出手機會。」

在訓練中，周琦曾被另一個教練叫停面授機宜，教練告訴周琦，不要做17呎距離的投籃，那不是火箭的打法，那屬於「糟糕的投籃選擇」，不是他們要練的東西。而周琦聽了此話後表情也有點吃驚。（火箭崇尚的是魔球理論，視中距離為效率較差的進攻選擇。）

「是的，我們跟他解釋，他是一個很好的孩子，很聽管教，但是他還是對這個說法比較吃驚，好像在說『教練，那球我投進了，』」Rogers笑著說道，「不過他能理解，他明白的。」

作為一個角色型球員，能去強大的勇士爭取冠軍，對已經32歲的Young來說是個不錯的選擇。但就在Young簽約後沒多久，就有網友挖出了他一年前批評勇士的言論。開玩笑的說，畢竟綽號是「單打王」，他當時對勇士的體系可是很有意見。

在去年總冠軍賽期間，Young在網上跟不少勇士球迷吵了一架，他寫道：「這麼多傳球真煩人！」

結果遭到大量嘲諷，有媒體回覆稱：「勇士籃球不適合某些人。」結果Young還嗆聲道：「就跟風吹吧！你知道我說的是哪支球隊嗎？」因為被罵得太多，Young後來直接寫道：「我討厭2016年的勇士粉……他們真是完全不懂球。」

結果他這番言論現在被截圖出來嘲笑，有人幸災樂禍地表示：「新賽季對於Nick Young來說應該很尷尬吧……」

弱智仔緊係得一個表情唔識表達自己

之後羊叔成個賽季對住啲記者都係黑人問號樣

我覺得

佢未必差

睇耐d

係CBA都屈唔到機=.=
講經咩

towns 制霸左ncaa未

NCAA>CBA

唔係咁講，有d role player料就算去到cba都唔會係球皇級，但打nba又可能有d用

jimmer fredette去CBA輕鬆做戰神

佢有技術無身體
去身體差不多既就ok

周琦乜都無，得潛力
就睇佢潛力去到邊

NBA>>>>>EuroLeague>>GLeague>其他歐洲細League~=NCAA>澳洲>CBA

香港學界係咩水平？

認真，你叫thon maker去打Cba佢都應該唔會勁過易帝。

但佢打nba就幾有用，有射波有速度夠高手長。

周崎一樣，做到拉個底出黎同rim protector角色(但唔包籃板)

學界D3>NBA>>>>>EuroLeague>>GLeague>其他歐洲細League~=NCAA>澳洲>CBA

Fisherman lok>>>>>>>>>>>>>>>>>>>NBA>>>>>EuroLeague>>GLeague>其他歐洲細League~=NCAA>澳洲>CBA>>>美國高中生>>>>>>>>>>>香港學界

CBA>>>美國高中生 有啲保留

其實應該真係勁過高中生

我覺得今年roy有機會係個歐洲第1控

可能有16+8

睇牙ben同美作點樣分球權

球隊實力係，因為高中太多隊波
如果喺成千上萬間高中draft二十隊出嚟就唔同講法

紅撚球權好少咋嘛

三十歲拎Roy

美作catch n shoot

洗乜分

牙富好慘，估唔到你地既反樣衰男情緒仲高漲過我

暫時最老都係Baylor, David Robinson, Brogdon 24歲

所以話佢出 < 20 分鐘好浪費

芬女會有23+8+5

我已經睇唔到湧有咩缺口，出後備都夠玩

依個珍
我勇咁勁係因為體系勁
唔係因為球星多
擺5個nick young run 返套戰術都一樣可以playoff16-1

最大威脅係未來要交好多稅，成日覺得勇士 FO 唔夠決絕，個個都想留咁
前面話想簽 Reed，見佢打過幾場，做 backup C 好好用

唔怕啦
勇士團隊籃球
到時Klay Draymond 都會學我杜大幅減薪架啦

又有冠又有光環

呢樣真
明哥CBA最後一季35+12啲fd，去到NBA都用成季先適應到

Undrafted ROY

老實講句 嚟緊ROY肯定係西門

西門+富仔：分薄咗
波仔：任佢舞
達仔：後備
JJ仔：進攻要開發
狐狸仔：任佢舞，有老將教路

暫時睇波仔狐狸仔機會大啲

波仔太大壓力，加上佢老豆都幫佢扣唔少分，難講啲

豬閪富不了

刀槍不入一呢？

好型

比ncaa制霸左

僧侶打到曉飛都無用，隊波無人記得

佢冇咩可能
下季有可能爆一兩場造下話題，
穩定性麻麻

ching sick ball
就算5個笨叻都一樣訓住贏

即係邊個

Kings 加左Hill 分球權

如果有得賭我買DSJ

monk

據NBA著名記者Adrian Wojnarowski報導，消息人士透露，青賽與爵士的先簽後換的
談判在當地時間早上後暫時停止，青賽曾聯系全聯盟試圖交易Avery Bradley、
Marcus Smart和Jae Crowder。
-------------------------------

《波士頓先驅報》記者Steve Bulpett:其他球隊不想在與塞爾提克的交易中付出太多

節錄:
有兩家聯盟消息源均透露，塞爾提克目前在交易市場的談判中遇到了一些問題，因
為其他球隊已經看透了綠衫軍現在面臨的情況，那就是他們首先要清理薪金空間去
簽下Gordon Hayward，之後還需要再次做出交易或者使用特例合同去簽下其他球
員，來彌補內線輪替。

Steve Bulpett寫道，現在Bradley與Smart的情況與之前Paul George的情況類似，
這兩名後衛都面臨著下賽季的合同年，如果不做出交易，綠衫軍就可能面臨白白失
去這兩名後衛的風險。

“這很有趣，”一位聯盟經理如此說道，“儘管Avery Bradley不是Paul George，
但就像波士頓之前在George的交易談判中不想放棄他們未來擁有的籃網或湖人的
選秀權那樣，其他球隊在與塞爾提克的談判中也不想用太多成本去換來Bradley的
一年使用權。”

答案係Bogdan

Smart 係RFA

果然無人識

我最睇好佢同jj

喂夠啦喎
你話左隊長廢有無二十次

隊波問題 存在感太低

Ab0已經夠

SL前存在感最弱係達仔

簽埋隊長都係過唔到騎士
而家點搏都好難贏到冠軍

印象流到

其實隊長無周身刀

最勁應該係中距同出手選擇智商同唔痴波

唔好講笑，我已經唔記得佢去左邊

丁皇

LaVar Ball Family Reality Show

好俊話Orlando打得好，保留埋去Las Vegas打

唔知佢係有心搏犯定點
睇HL見佢幾次比人撞一撞就彈開企唔穩咁

山貓 ？定依家改左名

我有睇佢打CBA，佢係興Drive in draw foul

想問下之前黑熊或carter唔係想灰熊?

咩事令佢地轉國王?

就算轉本來諗住去勇(由其carter)

發覺今個休賽期國王簽人Trading都好進取, 但都唔會係勇馬火雷既對手, 擺爛多一兩年咪仲好

不嬲預下年35勝頂盡

之前佢地其中一個好似講想永世留灰熊
不過唔知有無睇左fake news

雖然已經有左結果
FF Young 變左簽黑熊會唔會更強

Gay 去左刺算唔算驚喜意外收獲?
傷後當佢打到7成水準

rose 係咪Clippers都無機會去?
因為 Clippers好似簽左個海外球員

應該係

點止7成
條友都唔係靠體能食飯

帶新人

柒碌個komxxxxz點睇

pb r洲球王分哂d 時間
鵝河會唔會矛得出場

河加讚怕什麼

黑氣石黎

衰極都系一年姐

HOWARD你知唔知醜

有無人聽朝睇波(ball)?

支持我波

周天子

有無人知 melo 最新消息

三方交易

箭
拓柒
瘤約人

mcgee咪剩係學到個款
實戰都唔識用返出黎

除左Kobe 有邊個實戰用得返出黎

西岸 warriors vs 箭\雀
東岸 cavs vs 菜

今季PLAYOFF都叫出到兩三下，而搵盡夢幻步天勾+McHale教路嘅猴

其實nba 除左薪資上限, 仲有個下限
今個賽季既下限係上限既90%
達唔到下限既球隊要將差額平分翻比隊內球員
姐係點都要出90%薪資上限既錢
咁用依d空間簽多兩個人點都好過罰錢
去勇士依d隊可能得底薪
所以有老將會選擇病下新人同搵埋水尾

國王毒網依啲隊本身大把薪資空間
所以

猴都有靈光一現既時候

佢D招
真係冇幾個內線用得番出黎

講真猴活真係好撚晒
明明第一中鋒搞到宜家咁

有教過個堆內線我話d-mo學得最好

個六場係大夢 日日陪佢訓練

其實有人話過大夢D招係唔啱大部分內線學
因為根本冇幾個內線有佢本人動作速率咁快
用出黎只會大打折扣
反而外線球員仲啱駛

係咪高佬嘅靈活度真係差咁遠？其實打學界我都有見過人好熟咁用到出嚟

不過d-mo傷完之後個下盤勁冇力咁
成日腳仔軟唔夠力finish

呢年猴 Harden

duncan依類實際好多

TD呢D基本功到極至,仲佢finishing特別穩定

J爆

Duncan 係基本功練到極致既代表
各種打板 勾手
猴呢d天生體能勁
後生撞入去輕鬆2分and 1
個心態都已經懶得操技術
仲話學dream shake

猴跟過ewing渣巴大夢但係佢有撚低位進步過咩

進攻黎講體能型中鋒既極致係咪A米

鹽湖城慈善組織：Hayward球衣別燒，可以捐贈

對於那些仍然對Hayward心存不滿的球迷請注意，關於他的隊服、襯衫以及其它紀念品，如果你不想再持有的話可以將它們捐獻到當地慈善機構，這些東西將會捐贈給加納（非洲西部國家）。

咁貴燒左佢又真係好浪費

如果A米咁都只係叫體能型，我覺得奧尼爾都係體能型

wade係咪好似都有輯呢啲相

The Boston Celtics are finalizing a trade to send Avery Bradley to Detroit, league sources tell ESPN.

Sources: Detroit sending forward Marcus Morris to Boston for guard Avery Bradley.

What the fuck

AB

爺爺唔係咁蝕底下話

仲要3號位做咩

屌你塞忽撚左啊

又換sf笑撚左

仲想睇ab0+美隊+horford

kcp to nets?

萊利既未來籃球安爺爺睇黎想將佢現實化

a.johnson其實係偽大前真中鋒

我唔覺得morris頂到

儲完G就儲F

一諗起Twitter大帝d move，都唔明佢點樣學返黎，照計應該冇跟大夢學過，唔通真係無師自通

塞條後場防線

Marcus當年換2ND ROUND...

markieff就話偏4號位
marcus勁大部份時間都係打sf

玩油頭場上5個6呎9個套牙？

佢地係咪兄弟黎，又係叫morris又似樣

3,4搖擺, 去到bos應該4多

假膠

無重點睇塞
睇Avery Bradley 數據及防守應該幾好
係咪搏Smart爆上(如果無比trade)
或新仔Tatum Brown 爆上

d籃板輸死都得

而家咁樣叫補強

輕鬆啦呢啲

依個我覺得真係弱智trade,幫it執屎果個都無埋

全世界知你安吉要cap space, 梗係釣高黎賣

下年張約冇25M都20, 安吉唔會想比咁多錢佢

可以唔使理kcp

唔會換morris la

安爺爺俾聯盟廿九隊GM逼害

鑑於近年NBA球員的薪水上漲，最近有NBA評論員認為，剛奪得最佳進步球員的「希臘怪傑」Giannis Antetokounmpo，在未來將會成為各隊的挖角對象，而他也有很大機會離開母會Bucks。

此言一出後，Giannis Antetokounmpo便在他的社交網站貼出回應：「我的DNA裡有著忠誠 （鹿的圖案）。」

marcus如果無記錯係detroit
係用黎iso
即係個play得6 7秒嗰陣比個波佢搞

你以為佢好好市?
Adrian Wojnarowski @wojespn
The Pistons are sending Marcus Morris to Boston in the deal, league source tells ESPN. Lakers, Clippers were prominent in talks until end.

But lure > loyalty

相反活塞俾KCP
不如俾份大約留AB好過

老實講算係幾好用個D黎
但塞依家3/4搖擺夠開枱麻雀

呢個真

小前鋒夠分兩隊3打3未

JAE TATUM BROWN VS HAYWARD MORRIS OJELEYE

想問James Johnson係咪續咗heat?

係

4年六千萬

據《波士頓先驅報》報導，在近日進行的一場夏季聯賽中，一名猶他爵士球迷衝波士頓塞爾提克總管Danny Ainge大喊，要求綠軍把Avery Bradley交易給爵士，並稱這是「你欠我們的！」

爺爺可唔可以trade走自己

Morey相信Tucker的加盟讓火箭與勇士的差距縮小了，他說：「他們是史上最佳球隊之一，很明顯的一點是，我們感覺我們需要縮小這個差距，而現在已經縮小了這個差距，他們在過去的3個賽季裡2次奪冠，你必須要說他們會是最被看好的球隊，但我感覺我們這個球隊可以與任何對手競爭。」

據Gay的經紀人Roger Montgomery報導，Gay預計在訓練營開始前能夠完全恢復健康，他的跟腱在1月18日時受了傷。

「他很健康，並已經獲得醫生許可，他非常激動能夠加入一支全新的球隊，我們估計他不會有任何後遺症。」Montgomery說道。

當被問及Gay是否會擔任Kawhi Leonard的替補時，Montgomery說道：「我不會猜測任何事情，這取決於馬刺要怎麼做，在簽下球員並讓他們適應球隊文化方面，馬刺一直以來都做的不差。他會契合球隊的。」

「他想要的就是一個能為會獲勝的效力的機會，馬刺擁有贏球的傳統，他非常高興能夠成為其中一部分。」Montgomery說道。

要 iso 直接俾個波 IT 啦
佢俾人挾仲有 Hayward

根據5 Eyewitness News記者Darren Wolfson的報導，灰狼有興趣延攬完全自由球員Ian Clark。

狼咩都岩

Randle?

宜家的確係爭個 backup SF/SG

deal, randle起碼有板有活力，但又係合約年麻撚煩

Boston also sending a 2019 second-round pick to Detroit, league sources say.

Celtics 係咪想搵佢做 LBJ stopper

Bill Simmons個podcast估Wizards東3，跟住係公鹿，跟住先到西波龍

果時換到 PG13/Butler 咪好

佢咩價位

第1係 f4?

換乜鳩返黎都好
過到騎士都過唔到勇

安吉都唔係搏今年架啦, 仲有2046個PICK

jazz啱ab0咩？

塞真係on9
Pick 完tatum就簽隊長，再trade morris
Tatum見到會唔會噴血

brown 噴

PICK呢樣野你唔換出去價值只會越來越低
你唔換選堆新仔番黎練又冇時間真係打起到期續約又要煩
儲咁多但唔做野黎拓咩

打未來籃球怕咩

塞下年要續個埋廉價勞工

trade 河比你 deal?

打未來籃球就唔會trade down

個陣係咁？
Al Horford/ Morris/ Captin/ Brown/ IT
個底完全undersize wo

會然ab0(豬閪富)去左邊

BROWN打2速度跟唔到啦

點會跟唔到
好撚快下，就算叫佢守1號都應該唔會係速度跟唔到

睇唔透佢想點

asset換marc

好仆街

好似係咁喎⋯⋯

The Los Angeles Lakers and LA Clippers were aggressive suitors for Bradley in the past 24 hours, league sources said.

陀衰家

佢地可以食NETS到下年, 仲有下年LAKER PICK或者後年KINGS PICK, 最值錢既資產得番呢幾個

我想改名做牙富,希望大家比返d 尊重美作

ab下年合約年 起碼15m一年啦
IT唔郁得既咁自然要而家trade清cap room加換野
morris 一向打延伸四號 話打三號位個班 定認錯佢兄弟 ？

係就快啦 得個講字

真係trade AB去潮會唔會暴動

追唔代表出高價喎, 如果個邊高D做乜唔揀?

爺爺心目中邊有野係唔郁得

你當佢乞兒呀15 今日TIM仔都4年71啦

改啦
豬閪

定你認錯

比返d尊重

嚟緊76F4肯定會稱霸東岸

屌 尊重返美作個名 係紅撚唔係牙豬

吾巧登牙垃圾MB

大家記得聽日準時起身睇 NBA 未來第一人 Lonzo

改左牙富肯定打唔起

真係好豬

波囝型好多

欣賞下牙富既內在美啦

不了

聽日天子 降臨

表演弱智人士打NBA
好甘動
一諗到已經咸到停吾到

暴龍官方今日宣佈，他們已經與伊巴卡續約，雙方簽下了一份多年的合同，根據球隊的政策，合同的細節沒有被透露。

根據之前的報道，伊巴卡和暴龍達成了一份3年6500萬美元的口頭協議。

西波龍下年又原陣 ？

屌你老味牙 臭雞

火箭HO BALL
我愛火箭
02年火箭迷至甘

佢同Tobias邊有分

有冇人估下milos第一年打nba拎到咩數據

9+2+5

禾覺得ast會多啲

河童煮控
不了

Ab0 trade左去活塞換Morris lol

Celtics有trade隊長既習慣 下一個係邊個

美國隊長

所以而家無隊長

你幾時死

不了 永生

Andre Robinson 落bar飲野比2.8%tips比人屌

三巨頭時期開始鍾意boston,呢家ab都無埋,
屌你老母

🍀 都on99 你咁既陣內外比人爆到仆街
個陣
Pg Isiah
Sg Hayward
Sf crowder
Pf Morris
C hoford
後面防守就死硬
防守得crowder 睇到啲野 仲要唔係好過Bradley
後備你靠smart JaylenBrown?
完了吧 如無意外

仲要比adams同kanter串

Steven Adams‏Verified account @RealStevenAdams 12h12 hours ago
More
Replying to @FlyDre21 @Enes_Kanter
We just out here tipping more than $13

睇波冇耐就見住AB入隊

各位親愛的 晚安

下年到牙ben影，我已經急不及待想玩玩了

我覺得佢除左條頭巾既話我就唔認得佢

莫雷S9M

活塞renounce教宗

Woj：活塞已撤回對KCP的資質報價

等左好多日melo啦

射得未

Adam Himmelsbalch: Hearing that Celtics have no intention of trading Jae Crowder. They're excited about lineup possibilities.

講真trade黑毛都冇咁嬲

JC/ Tatum/ captain/ morris

人地J緊打小球同一個球員多幾個位
唔好阻住人地唔去東決啦

考考大家 呢個係walker定wall

Walker

John wall 渣ga
都無simmons 咁型咁大隻

點解會係留黑毛trade AB

btw 活塞renounce咗KCP
(好似前面有巴打講咗)

因為黑毛約平同長

Celtics 暫時籃板仲弱過上年

邊隊有cap

Tyreke Evans has agreed to sign a one-year, $3.3-million contract with the Memphis Grizzlies, league sources told ESPN's Adrian Wojnarowski.

抵到咁係乜撚野事

bos

當年既celtics
ab都走埋

潮

一節三四球steal 真係癲到仆街

返猶他啦屌

三巨頭時代最後一人都走埋

見到你地最鐘意既咪嘈

塞而家成隊冇板 冇rim protector trade ab0冇問題 crowder打落一個位都得 但球隊最大問題冇改善到
morris holford 都係undersize 點打
衝冠就要搏架啦 成日咁度叔 點爭冠

clark去公牛?

Shortly after reportedly having his qualifying offer pulled by the Washington Wizards on Friday, Bogdanovic signed a two-year, $21-million deal with the Pacers, sources told ESPN's Adrian Wojnarowski. The second year is believed to be partially guaranteed.

網

可能真係換到Marc呢

佢要走五個先MATCH到人工點換

網PORTER俾人MATCH左應該會狗衝

一訓醒見到ab0比人trade走埋

Message is clear to Brooklyn now: Washington's matching Porter's $106M offer sheet, and Nets soon back on market with space to pursue KCP.

唉 potter>>>>>>>>>kcp 各方面都係
冇諗過巫又真係會match

AB0好用過Thomas哥好多
咁都trade

反而無諗過會唔 match
無 Mahinmi 張約話唔定連 Bojan 都可以留埋

份約咁毒都match 又鎖死黎緊幾年操作

Zaza Pachulia back to the Warriors on a one-year, $3.5 million deal

根據《體育畫報》記者Jake Fischer的報道，消息人士透露，活塞之前為KCP開出的最高報價達到了5年8000萬美元。
Fischer在推特上寫道，活塞的報價與KCP心中的理想報價甚至都不接近。

根據《紐約郵報》記者Brian Lewis的報道，消息人士透露，波普一直在尋求KCP。

melo呢 莫雷又呃鳩我

唔留〉之後幾年冇突破撞牆哥叫走
留起碼有得賭下呢兩年有冇機有D突破打動下佢

網玩完巫下一隊係邊隊

唔算玩啦
網搶到呢件PLAYOFF都有機會衝下點會唔衝
佢唔等錢駛肯出錢你真係吹佢唔脹

禾宣布邊個再睇吾起禾ben就要迫佢含禾互撚 因為禾而家開始要迷埋禾ben

屌你老母 死肥鬼人呢

走啦

Jeff green 2.3m1year簽cav
有無咁撚筍

屌西部老細竟然上書聯盟要求取消東西分區

望到東區班垃圾

嗰16個位唔係分區嘅話
東岸有幾多支入到

今年好似其實相差唔大
但首先要計埋西區一年要打四次勇士同馬刺

一陣有Lonzo Ball睇 應該係最受關注既比賽

恭喜輸豪 失業系100%既波

搵人比個擁抱禾

去打CBA啦

取消分岸
11-5/12-4

仲留係西區playoffs下下我湧4-0冇錢賺牙

自己買斷走啦

開始了

根據NBA記者Brian Windhorst報道，多位消息人士透露，在自由球員Jeff Green決定與騎士達成一份合同的協議前，騎士球星LBJ曾與Green有過積極的談話。

夠鐘睇波

Ingram都要打sl

幾個市場簽約消息

Tyreke Evans與灰熊簽訂一年330萬的合約

Jeff Green與騎士簽訂一年230萬的合約

Zaza Pachulia與勇士續約一年350萬的合約

Raymond Felton與雷霆簽訂一年的底薪合約

Bojan Bogdanovic與溜馬簽訂兩年2100萬的合約

Shelvin Mack與魔術簽訂兩年1200萬的合約

Mike Muscala與老鷹續約兩年1000萬的合約

第二年炸喎 好正常

正路一年年資都要打架啦

記錯佢同dlo同一年

亂抽

Dlo其實都可以打既

廢個班咪要打囉
我無見過打多好既球星要打2年sl

Aw,Kat,Por依d彩你有味

ball咁樣都出到手
射姿冇問題

勇士總經理：沒有KD的降薪，就沒現在的陣容

勇士總經理在接受採訪時，對於杜蘭特的大幅降薪表示了高度的稱贊，認為正是他的舉動才讓球隊可以在自由市場屢屢斬獲。

「他主動降薪的舉動讓我們在追求Livingston和二姑上更有優勢，」他說道，「我可以毫不含糊地說，沒有他這種行為，我們達不到現在的陣容。
杜蘭特所做的證明瞭他是什麼樣子的人，展示出他考慮的是什麼，我認為他想要的只有獲勝。」

「如果沒有他那麼做的話，那麼陣容會很不一樣，對我來說就很明顯，球隊陣容不會有現在這麼好。」

正是杜蘭特的降薪，讓勇士在球員市場大有斬獲，對此總經理深表感謝。

「他這麼做完全是出於自己的意志，那對我做決定更有影響，更讓我印象深刻，」他說道，「在可預見的未來，他會是一位頂尖球員，他降薪的舉動值得贊美。沒有他那麼做的話，那麼球隊陣容就必須做出犧牲了。」

「那就是人們喜歡我們看我們球隊的原因，不僅是因為我們在場上非常無私，還包括場下可以見證到杜蘭特以及隊友們之間的無私，那才是人們喜歡看到的東西，因為沒有人喜歡貪婪和自私吸引注意力。」

他表示也是杜蘭特的降薪讓勇士可以西部的軍備競賽中沒有落後。

「那就是我們必須保持球隊陣容完整的原因，盡可能的保持強大，」他說道，「講真之前我很憂慮，那就是擔心無法留住球隊的這些傢伙。我想的是我們會變差一些，認為我們不會強勢回歸，如果我們沒有保持住的話，那麼其他球隊就會迎頭趕上了。」

ball 行行企企做乜

波老豆成功了 ball首戰淨係hupu都有成十二萬人睇緊直播 fultz首戰都冇咁多

陰公
好似垃圾佬咁執人

隊長：仆街中伏

It狗有得留低了

牙邦對老醬情有獨鍾

波仔防守有d亂

ice defense 係咁守

大魔王登陸NBA

熱烈慶賀

大年榜眼又bust一件，我覺得牙波第1年應該拎唔到場均10分

第一場姐

第一節先啱

你都咁講ball拎硬roy了

牙波對鞋

牙波防守好Hea

直頭廢

ball=射3分波準d但防守差版既rubio，仲要無中矩離。

比人話過就過

The Miami HEAT have picked up Wayne Ellington's $6.3M team option for next season. (via Sun Sentinel)

係咪潮殺你全家

ingram唔錯，bust大年唔緊要，細年個隻唔bust就得

有無人中意Ben Simmons?

算你啦

點解可以講到 rubio 有中距咁

直頭勁

有冇人中意禾

好似吹奏緊拜仁

64-48

網出成五個輪換 其中兩個係正選 拎唔到冠真係返去反省下

聽日dsj會唔會打

睇過木狼d波未

好想睇DSJ

波根本唔係我個皮，我NCAA個時係你面前入39分話過你就過你

好撚柒牙air ball

連tier1 都可以bust,潮人前世做錯咩

等陣岀唔岀

牙ben無敵

而家ball 太瘦啦
ucla果陣都叫正常
而家一擺落黎真係差好遠
一年後睇下點
而家應該難有大作為除左靈活d之外無咩特別

怪錯潮fans了，波仲柒過dlo

潮係咪開始掛住少煮

牙波第一場波姐

佢作為LEAD GUARD毎攻擊欲望會唔會太低

睇到好炆，屌

巧抵死，tier 1 都bust

選之前講既所有問題，出曬黎
on9

潮會吾會屌死magic咁快trade走dlo

依種pass first型進攻手段同欲望低既pg，如果仲要無防守既同一件廢物無分別，基本上都企定定做cns或者做搏腳

牙波老豆煩閪到

佢要成隊隊友都勁先可以有作用，d隊友廢佢都唔會carry到隊友變勁。

都話佢係kendall marshall

笑到我
rubio 都叫有中距
得最近果季叫好少少

lavar ball又上到電視

:"lonzon just doin what he used to do. got everybody involved , passing the ball."

BALL 是間接助攻王

rubio有少少中距，牙波零中距ok?

收嗲啦仆街
乜撚都關佢事

rookie of the year

有無人同Diego_costa一樣中意賓雷蒙？

Lets Go Ball

火箭魔球理論 唔撚射兩分牙

咁又點都好過佢，但佢老豆咁撚串柒，牙波一定比人針住屌，大把人睇佢唔順。

真心唔知佢仲有無勇氣係比人強姦完82場後自強不息了

Hof 難度

佢有Marshell 打湖人o個年咁
有8分8.8assists 我都要還神啦屌

曼巴精神

有無人同我一樣鐘意Diego_costa

我估10+4+7應該有

ab0屌你老母唔洗守啦仆街

Marshall 勁囉唔該

牙波傳幾多醫院波

痴線

冇人幫it9執屎了

禾

點解Marshell仲打緊SL

牙波雖然巧廢 廢過禾ben同禾豬 但都有星味過豬仔嘅

好靚既pnr

好靚既spin

今場對 Lonzo 最不滿係佢三分唔敢起手
對面 go under 成咁手風幾差都要射

轉台睇周天子

笑死

計我話ball下場一定大爆發

入一球即刻輸返球3+1，慘

可能係因為sl 冇戰術 個個Iso 佢變咗企喺度睇波
Regular 應該會好啲

Cheick Diallo 表現越來越對辦
Pelicans 上年 second round 執到好嘢

入完球3分比人打3+1 橙

呢個first round料 係大傷

如果有pg同吾皇旁住應該矛問題

可唔可在講有咩問題？
無追post

+1

廢囉

ball 一定要加多最少廿磅

唔識打半場進攻，冇進攻能力

少煮又然一仗

wa peja 老左反而咁型

我都見到

SL唔係應該俾新仔/undrafted玩咩？
點解潮仲出ig zubat兩個正選

睇周天子好定fox好

方中信

拋大石開波一陣就傷

復活返

Zubac都算正選?

佢兩個都係第二年炸，好正常
定係想笑我湖SL 同正選陣容一樣

佢兩個仲係好 raw

Pelicans fans?

開齋了

關咩事
dante exum 2014出道,今年都仲打緊sl

仲未有人答我點解Kendall Marshall仲打緊

嗰時完全唔明佢點解唔係 KU 留多年
Bill Self 第二年一定會俾機會佢
黎緊9月至21歲大把世界

因為佢上季打緊 d/g league

揾工咪要打

佢明想抽潮水啦

緊係睇我啦，天子睇新聞標題就夠

兩睇，留落去俾人標籤第個t rob

唔算
本身有睇 NCAA
加上想睇 AD + 表弟究竟 work 唔 work
所以留意呢隊波多咗

ball 真係

換防同企位
利申唔識睇波

講邊方面？
Lonzo 今場除左 wide open 三分炒曬之外同預期中無咩分別

養生榜眼，起碼打到45

全能！大魔王半場未到怒擦5成命中3分1板1蓋1助攻

sl咁好氣氛嘅

快D 完場可以睇狐狸仔

無人理我大魔王

Ingram呢啲就真係有UPGRADE過啦

7分了

邊度有得睇

Ingram wow

oliver都可以睇下
taylor

Ingram 咁勁嘅

天子贏係100%嘅事

加時，即係帝王仲要繼續等

帝王除左fox仲有邊個值得睇

我發覺波上籃隻手都好奇怪…

BALL咁樣上籃都炒又誇張左

新秀VC

Ball第一場真係笑死人 對住Marshall都打唔入 不過靠手感打波就係咁

笑撚死

小兒麻痺架屌

阻住睇JOSH

ball 1-11 3pts

上年新秀pf/c Labissiere 出唔出？

真
我迷波都無嘢好講 希望下場打返好啲

有份

周天子真係好勁

想睇giles

Murray 同 Fultz

其實有半隊roster喺度
PG Fox
SG Hield
SF Richardson
PF Giles
C Papag

呢啲都係正隊一二年生

「前」全美高中第一中鋒Giles

大飛個新仔勁喎
OT 連攞7分

係 wor, 漏左佢，出呀

我要睇josh同bender

Hield都打
咁要睇了

咁既然我無講錯你開咩名？

牙波

Booker同dlo一齊係現場，唔知係咪笑緊波

下年湧係咪冇個過7呎

收得皮 莫雷睇夏季 即係簽唔到啦

我腸同kings個roster都係半隊nba roster

唔知Marshall同ball講左啲呢

KD

佢為左準備同參加summer league，推左NBA 喺佢家鄉 Bahamas 搞嘅camp

哥仔，我單季11助攻嗰陣你只係條魚毛

榜眼魔咒

天子 9+4+1+1 now

綠軍係咪傻撚左，trade走防守專家。btw Morris 唔係Wizards架咩，點會去左pistons?

兩兄弟

大孖

有冇lin睇我腸同kings?

Morris係兩兄弟黎 一個係巫 一個係塞

等左半個鐘，終於有畫面

又播牙波炒粉做乜

下年無cap簽番 ab今年先800萬 我估計佢至少2200萬一年

and1

呢場2隊過半都係常規正選

你同Hill巴係陶太陽同nash死忠？
改名搞到我好亂

天子隻腳好幼 睇到都覺得好易斷

Lonzo Ball 15射2中
咩事

點會係大腸

正常水準，冇咩特別

咁我覺得係巫果個勁好多

Chriss增左磅

仲要打左32分鐘得5分

似肥咗

正宗手感仔，正常水準，冇咩特別

肥左先有增磅

Fox

周天子for 3

Skal同Fox對腳幼到呢

諗住話佢手腳慢咗

NICE 2+0

Jj

Josh Smith接班人

JJ

Josh個頭成棵西蘭花咁

KINGS 同太陽呢場應該幾好睇

我正想講

Fox都好正

甩鞋

利申:公牛fans
一場未能作準,當年rose SL 都係打得麻麻(當然如果同Ball 比較就已經好好啦,Ball 吹到咁勁)

但有無邊個SL打得好弱,最後正式開季係勁?
因為見得多SL打得勁,但正式打就

呢啲犯規要小心啦

狐狸仔

第一次聽SUNS簽MIKE JAMES差啲以為係十幾年俾鐵王提款嗰個

我真係幾勁

Fox甩鞋 令我諗起Marc gasol 用鞋打人荷包

頭先未全速跑都輕鬆快過兩個人

好似係早一兩年落選

得閑過嚟Phoenix Kentucky坐下

嗰個mike james好似打緊big3

大魔王 14+5+1+1+1

我幾肯定球隊唔會因為驚 T Rob 係水貨而唔選佢
以佢身體條件留多年打少少數據返黎都一定有人搏

我有諗過4th 揀fox trade走bled

ball真係好垃圾

Fox俾教練落ORDER唔可以阻住前輩喺SUNS搵食，連WORKOUT都唔去

反而拋大石感覺冇咩進步
oliver同long都搶眼過佢

留筆掃簽返好勝，儲齊一套肯德基guard

buddy skal

Booker咪Kentucky lor

我會唔會傳得太型呢球

FOX 打得唔錯

WALL POTENTIAL IS REAL

咁依類打法要同隊友夾得耐先發揮到既

增下磅 有啲瘦
不過真係好快

作為一個top prospect，
SL打得差係難d接受
當然，依家先第一場

Bledsoe Booker Knight Ulis Fox Goodwin
全部肯德基

FA RONDO

AD同表妹可以過埋太陽

大魔王如果早五六年一定打唔到nba, 而家對內線既要求都係佢既長處

Uk弟子佈滿NBA

YI生錯年代

Ball vision 計應該係今年 class 入面最好嗰個
但佢太多嘢要 improve
唔只 shooting
Ball handling 時嘅 separation 都唔夠好

係咁睇手機

Buddy

遺忘左Justin Jackson

老友

俾BUDDY打同上年俾書生打一樣係屈哂同場

佢應該都係打兩場收工

書生係邊個？

書生今日喺到

牙ball

第二年都打唔到屈機就收得皮了

第一年declare仲可以叫潛力股搏首輪
第二年練到大隻，個價都削一削，
尤其佢基本功太差

BOOKER?

DEVIN BOOKER
上年SL 26+5+6

又中3分

bball iq 點會無
Lonzo 今場手風極差，但係有球權組織果時傳波唔錯
fastbreak 自已處理果幾球大部份都傳得啱

印象中我無讚過佢 leadership

Fox呢d咪leadership囉

屌你JJ 當自己LBJ

天子手長腳長真係幾屈
但太幼成日形住會斷
依加如果美國啲訓練師練到佢變鋼條
加上開發到三分
可能會變一個幾好既stretch center

利伸:以前都恥笑過佢太瘦

西蘭花麻麻哋

當上限更高既Ryan Anderson咁用?

agree with this

周天子

周天子＞牙ball
agger?

Raymond Felton 都簽埋 急不及待

練到個身形似KG咁就正

直頭係啦

btw,我波數據點解咁既？ 係咪NBA apps出錯？

得Bb iq有撚用咩
當年luke walton夠高bb iq啦
咪又係做個普通role player

遠超兩個MJ，天勾，小鳥嘅SUMMER LEAGUE數據

冇進攻係咁
唯一掂就係防守同運動能力

睇黎塞無pick錯Tatum

long

咁又冇得咁比，
Ball體能搭夠都死唔曬

牙波真係好廢

達仔draft前完全無人理

有西用咩安爺爺會再簽多幾個小前

都係dlo好，起碼有得用sl打飛機

就算係一場論都好
佢今場除左射波差其他野同預期中無咩分別

5分

taylor d波睇到屌屌聲

BOOKER 個樣好憂鬱

我諗真湖仲激動過magic

最唔明係點解 Lavar 咁想黎
LBJ 嘅打法係完全會令佢個仔收皮

波都傳唔好

Lonzo 新仔就廢事針
但Lavar
吹到咁大, 得5分, 一定要追著笑

個個口講話支持佢
你去睇下個 post
唔係話支持愛隊年輕球員先算真湖迷咩

點解fox無出返嚟嘅

William 同天子 有無五分鐘

常規

SL食T

half court P&R 佢傳波/組織至少好過你 expectation 先啦

咁都T

佢應做既都做唔撚到
十球得三四球係傳得到手到位

Summer League無所謂啦，反正仲有件Frank Mason要練

唔覺
今場係咁e睇下都見佢肯主動跑無球
又見佢係唔係都傳走個波
其實岩晒我皇

有嘅咁你點先？

想睇你打多啲

GILES 點睇

你閱讀理解能力有問題？

仲話要帶湖入playoff

會唔會咁誇張
你要數至少有五六球
今場表現至少好過你果時預計佢 half court 唔識組織

屌你場上場下都有笑話睇

不過講真一場SL甚至以SL表現黎話個球猿Bust=.=

giles冇出？

Ball仔5分highlight

慢慢rehab, 唔急唔急

對Skal期望大啲，可唔可以主動啲拎波打

無

justin表現幾對辦

組織過d 咩？
兩三球pnr
合格？
叫隊友企位都做唔到

要發揮Ball 最大潛力一定係要俾佢做 main handler
只做個無球 spot up shooter 會唔會浪費咗啲
而且佢射姿問題加 first step 唔算出色
LBJ 同佢 p&r 人地唔會驚佢
Fultz 或 Fox 就唔同講法

ps: 唔係話 Ball 係 bust, 純打法上 LBJ 係唔需要佢

返屋企打飛機啦,rondo防守同half court進攻勁佢好撚多

左手curry有無笑

大大力鞭屍

Ball啲防守好一般
傳波都唔到位
唔知係咪第一場
完全無指揮過走位

訓醒無睇
呀波係咪技驚四座 屌打對面
表現秒殺左上年dro
有無 double double

Josh好彩有Lonzo在前，如果唔係俾人抽死

生性啦

箭對金既sl比賽睇完
木馬打出合格nba輪換水平, 去到sl屌打班新仔
周琦表現都優於預期

JJ d得分手段少得可憐

Pg唔識射波呢個年代收得皮

佢就真係淨sell 身體質素同潛力
慢慢develop

睇左一節
佢都冇乜機會到手
有戰術做俾佢空手cut in 就會發揮到

你當時好似排fultz>fox>monk>jj>ball

無謂講咁多廢話
你搵到我講過話「因為湖人要比 Lonzo 擔正所以支持湖人交易 Dlo」(i.e. Lonzo & Dlo 進攻端兩個夾唔到之類)
而唔係因為其他原因所以我支持交易 dlo 嘅
我即刻捐 500 蚊美金比慈善機構
你搵唔到嘅咩都唔使做
以後唔好再入黎狗吠就得
deal?

天子起碼要加多20磅

我話tatum 係今屆best scorer 俾L.Ball 屌tim
話佢無3分一定收皮

廢極刷左幾個助攻王有champ有all star

牙波有成成就你執到啦on9

咁你要諗下佢 half court 組織左幾多球先

oliver 14分鐘5板3封波

1/11 L.ball

佢係workout 3分係全部rookie之中最準

咁第一pick一定比人搶左富仔情況下
佢話pick fox好合理

我有無講錯
佢話 monk 第三位 draft 中係 steal？
定係講緊 tatum？

有冇人記得個陣邊個講：76ers用3rd pick pick monk 執到啦

又係一個bust睇黎

好多潮狗吠呀

到底係邊個
仲有咩 stockton 遲二十年出世只會係 steve blake 水平

我有份幫佢澄清
monk係top2實力 不過唔岩湖用
所以76pick到monk係執到寶

你咪潮狗囉PG

今場有遲二十年出世嘅DAVID STOCKTON

佢除左識抄三分仲識咩？好多球都係空哂都係唔知佢射撚左去邊，如果打nba 真正防守會緊好多，佢仲難起手射。我覺得佢真係唔值second pick

佢叫76人拎3rd揀monk 啊

潮人互bin大戰正式開始

過咗雷喇屌你

70萬球迷名不虛傳

你唔賭就算

Rondo 勁爭撚多喇，防守勁速度快，當年塞3雙機械！

拎Rondo同條垃圾比
笑到噴飯

咪就算把啦

淨係防守已經差好遠

18年過潮

JJ終於入

未決定，睇下係雷打成點先

你依家j fox有閪用咩，又唔撚係你隊波既人

邊個咁l大聲恥笑Chriss

J我啦咩，搞到我成第5pick

我腸迷都想J fox

話你on9驚你嬲，睇下公牛今年playoff再講喇，冇Rondo爭幾遠，天才控衛比你班友數到一文不值

莫雷又然

Booker臨時秘撈

唔記邊個球評講Ball技術仲係好粗糙
要打幾年先掘起
Fultz就已經爐火純青
可以即食

點點周琦 佢打法幾似AD，三分都有

Ball bust左啦

恭喜你隊仆街波成為第1個揀tier1都bust既球隊

低lv版por仔

Fox真係好搶眼，仲要係Kentucky

性格、心態、脾氣差冇錯係朗度嘅缺點
但單論球商、閱讀球場能力，控球，防守絕對係一線
最起碼冇你班友講到咁垃圾

對抗級數差兩條街， 不過主打4號位 平時兼下3甚至5 黎講都可以既

今年火箭應該比5-8分鐘佢上場，始終個身體未練好，未做到KD個隻鋼條型

LaVar Ball guarantees Lonzo will lead Lakers to playoffs next season

未得，要練射波

其實應該有前3

好似話暫時sL 既數據係同Por仔同一水平

上年 +/- 分最底嗰位咁滯

LaVar Ball on Lonzo Ball's debut: 'His worst game ever... [but] he changed the LA Lakers' culture.'

我有DUKE 情意結

WALL起初都係差唔多啫

即刻連入2球

Fox中距離都可以係差三分

連D.wade同佢做完隊友之後都好respect 佢，就知佢係好有領袖魅力

唔介意燈左佢幾球

fox ho ho J

依球

6秒

wiggins

呢下壓哨

Hi me

Lonzo Ball係比湖人揀中個刻就bust左啦